有無人去酒樓食飯發現一件事？？

每次食完乳豬，都總係會有人話留個豬頭煲粥。

但係由細到大都未見過人打包

到底有無人真係會用豬頭煲粥

有